重提清理iphone位置記錄

Iphone會記低你出現過係咩地方，所以呢兩日有出去嘅人記得去清History，外國有Law enforcement authorities 會用呢個Location history去做你在場證據，唔知香港狗仔會唔會都咁玩，但都要識清history自保:
Settings > Privacy > Location Services > System Services (located at the bottom) > Frequent Locations > Significant Location> Clear History

另外提醒大家清Whatsapp入面有提及朋友行蹤嘅message

*大原則係提大家唔好係手機留不利自己或者在場朋友嘅Data

推推推

推呀 小心gps google map呀

Push

推

ＧＯＯＧＬＥ ＳＡＭＥ

無論你做過咩 企咩位 都要清呀

全部都要消

push 呢個最重要

Google Maps
My timeline / 我的時間軸

反而唔驚手機紀錄

最擔心電訊商嘅基站手機紀錄

[member]電話都要/member]

PUSH

推爆

已清幫你推

push